好！！你班差佬咁做只會越黎越多人憎你

只會越黎越多人企出黎！！
就好似雨革咁，全靠你又打人又催淚先逼到啲人出哂黎！！
屌你老母恐怖襲擊啊宜家？